# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-13 14:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-25 09:44+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Add-ons documentation\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"插件文档\"]]\n"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Information"
msgstr "信息"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Authors: Rui Fontes, Ângelo Abrantes, Zougane, Remy, Abdel and "
#| "colaboration of James Scholes"
msgid ""
"Authors: Rui Fontes, Ângelo Abrantes, Zougane, Remy, Abdel and colaboration "
"of James Scholes"
msgstr ""
"作者： Rui Fontes、 Ângelo Abrantes、 Zougane、 Remy、 Abdel and "
"colaboration of James Scholes"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updated in 21/03/2022"
msgstr "更新于 21/03/2022"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatibility: NVDA 2017.2 and beyond"
msgstr "NVDA 兼容性： 2017.2 及更高版本"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Presentation"
msgstr "介绍"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on provides a quick way to access documentation for the add-ons you "
"have installed.  It creates, in the NVDA Help menu, two sub-menus.  One, "
"called \"Running add-ons documentation\", groups the documentation for each "
"add-on and make available a list of commands for all running add-ons, with a "
"table for each add-on.  The other sub-menu, called \"Disabled add-ons "
"documentation\", lists the disabled add-ons, gaving access to its "
"documentation.  Please, remember that the Synth and Braille drivers add-ons "
"will not appear in any of the above categories.  Note that you also can "
"access the add-ons documentation through the Add-ons manager in NVDA, Tools "
"menu. Here you have also the information about the state of an add-on.  Also "
"remember that you can access the NVDA and add-ons commands in the Input "
"gestures dialog. However, in this dialog the add-ons commands are not "
"grouped and you can not find a command containing \"windows\", by instance..."
msgstr ""
"此插件提供了一种快速访问已安装的插件文档的方式。它在NVDA“帮助”菜单中创建了两"
"个子菜单。其中一个称为“运行插件文档”，它为每个插件分组文档，并为所有正在运行"
"的插件提供命令列表，并为每个插件提供一个表。其他名为“已禁用的插件文档”的子菜"
"单列出了已禁用的插件，可以访问其文档。请记住，Synth和盲文驱动程序插件不会出现"
"在上述任何类别中。请注意，您还可以通过NVDA的“工具”菜单中的“插件”管理器访问插"
"件文档。在这里，您还可以获得有关插件状态的信息。另请记住，您可以在“输入手"
"势”对话框中访问NVDA和插件命令。但是，在此对话框中，插件命令未分组，您无法找到"
"包含“windows”的命令，例如..."

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Changes"
msgstr "更新日志"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 2022.03"
msgstr "版本22.03"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Adaptation to NVDA 2022.1"
msgstr "兼容 NVDA 2022.1"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 21.05"
msgstr "版本21.05"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Adaptation to NVDA 2021.1"
msgstr "兼容 NVDA 2021.1"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 2.1"
msgstr "版本2.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Adaptation to NVDA 2019.3"
msgstr "兼容 NVDA 2019.3"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 2.0"
msgstr "版本2.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Now, the add-on creates two menus in the NVDA Help menu."
msgstr "现在，插件在NVDA“帮助”菜单中创建了两个菜单。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The \"Running add-ons documentation\" menu, have one more option to display "
"the \"List of commands for running add-ons\", containing the commands for "
"each add-on in a table."
msgstr ""
"“运行插件文档”菜单中还有一个选项可显示“运行插件的命令列表”，其中包含表中每个"
"插件的命令。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The \"Disabled add-ons documentation\" menu only group the disabled add-ons "
"with documentation files."
msgstr "“已禁用的插件文档”菜单仅将已禁用的插件与文档文件分组。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Note that Synth and Braille drivers add-ons never are listed in the above "
"menus."
msgstr "注意，Synth和盲文驱动程序插件永远不会在上面的菜单中列出。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "The add-ons are now represented by their summary and not by their name."
msgstr "插件现在由其摘要表示，而不是由其名称表示。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Some improvements in the code."
msgstr "改进代码。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.2"
msgstr "版本1.2"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Small issues fixed;"
msgstr "修复小问题;"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixed importing submenu name from add-on summary;"
msgstr "修复插件摘要中的导入子菜单名称;"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Force documentation to open in default browser, if possible in a new window."
msgstr "如果可能，在新窗口中强制文档在默认浏览器中打开。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.1"
msgstr "版本1.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatibility with Python 3;"
msgstr "插件当前予python3兼容;"

#. type: Bullet: '* '
msgid "New way to add submenus;"
msgstr "添加子菜单的新方法;"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Changed the name of the menu itens to the summary addon to have the name of "
"the menus in the language of the interface, when possible."
msgstr "如果可能，将菜单名称更改为摘要插件，以使用界面语言显示菜单名称。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Initial release by Zougane, Remy and Abdel updated to be compatible with "
"NVDA 2019.1."
msgstr "最初发布由Zougane，雷米和阿卜杜勒更新，以兼容NVDA 2019.1。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=addonshelp"
msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=addonshelp"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=addonshelp"
